記者朋友同急救員都已經好攰，麻煩大家畀佢地收工

現場朋友可唔可以幫手勸下，畀記者朋友同急救員收工，早d沖涼休息